全民造星2 Eagle chan 出咗首歌

真係幾好聽

曲詞編監

鐘聲灑遍某年某地
春的花記住了氣味
想起秋季往日往事 回味

星宿如指引緩慢地
譜寫誰憶記進日記
改寫流星的沉沒地

Fly away and leave the world behind
如浮雲散佈了遍地
Fly away and leave the world behind
如琉璃照遍了赤地
Just give me one more sec, forever I'll be here
One more sec, forever you'll be here
記載印證我們的傳記
We will leave the world behind, tonight

鐘聲灑遍某年某地
冬的花散盡了氣味
倏忽走到那日那地 尋味

星宿如指引緩慢地
譜寫誰憶記進日記
改寫流星的沉沒地

Fly away and leave the world behind
如浮雲散佈了遍地
Fly away and leave the world behind
如琉璃照遍了赤地
Just give me one more sec, forever I'll be here
One more sec, forever you'll be here
記載印證我們的傳記
We will leave the world behind, tonight

終於走到這日這地
繪的花撒盡了各地
起點寫滿某人某事 回味

真心有料

自己po自己上嚟

樓主係咪Eagle嚟？

鷹之愛者 + 會員編號

Btw 支持

Eagle 做咩同aiden Justin June 反面呀

Hi Eagle

幾時嘅事

諗返起 佢哋好似舊年9月左右就冇乜互動

上年本身佢哋四個會出道 亦都整咗好多歌
但唔知因為咩事
Eagle就退出咗
跟住出道嘅事都擱置咗

Eagle到底為乜要同佢哋反面？

我都想知
June justin 開live 冇講

Not bad

我記得佢哋個live有講過 有人喺佢哋度take advantage
睇嚟似係講緊Eagle
Eagle點解會變成咁

咁可惜 覺得佢哋一齊夾歌好好聽
我係最近先睇造星2同埋留意eagle
都覺得奇怪點解b4好似講咗一排話出道 但最後都好似冇聲氣

Eagle 係好撚假 大學嘅時候識佢
簡單啲講佢就係嗰啲好鍾意利用人 然後自己付出最少 但又要扮到好落力嗰種

我唔知道你上面講佢哋講緊邊方面嘅利益衝突啦
但最基本你可以見到佢哋之前所有cover都係比eagle搶撚晒擺落自己channel
都係為咗build up今次嘅新歌hit rate

同埋條友真係好撚嘔心
永遠淨係cap自己想見到嘅嘢 例如咩有台灣fans 然後又扮到好錫fans會寄俾台灣fans
又含沙射影話自己樂壇未來...
我唔否認佢係好努力 又或者有天份
但想型咪講囉 又要扮到由細個開始已經有人講

條友就係典型呢啲屎忽野 可能普通人睇會覺得冇咩 但識內阻佢真係知道晒佢想點 條友係典型仆街仔
Mc雖然係串 但冇條友咁仆街 佢嗰種仆街係ian嗰種心術不正